\documentclass{article}

\usepackage[italian,english]{babel}
\usepackage{mathtools, cases}
\usepackage{graphicx}
\usepackage{amsmath}
\usepackage{amssymb}
\DeclareMathOperator{\sech}{sech}
\usepackage[square,numbers]{natbib}
\usepackage{hyperref}
\usepackage{braket}
\usepackage{float}
\usepackage{simpler-wick}
\usepackage{amsfonts}

\usepackage[top=1in, bottom=1in, left=1in, right=1in]{geometry}
\usepackage{adjustbox}
\usepackage{changepage}

\usepackage[font=small,labelfont=bf]{caption}
\usepackage{subcaption}

\usepackage{wrapfig}

\newcommand{\appropto}{\mathrel{\vcenter{
  \offinterlineskip\halign{\hfil$##$\cr
    \propto\cr\noalign{\kern2pt}\sim\cr\noalign{\kern-2pt}}}}}

\graphicspath{{images/}}

\numberwithin{equation}{section}
\counterwithin{figure}{section}

\bibliographystyle{unsrtnat}
\setcounter{section}{-1}

\begin{document}

\begin{titlepage}
    \centering
    {\LARGE\textbf{Edge solitons in fractional quantum Hall liquids}}\\[2cm]
    
    {\large\textit{Submitted by}}\\[0.5cm]
    {\large{Francesco Debortoli}}\\[2cm]

    \large
    \begin{center}
        \begin{tabular}{c@{\hspace{3cm}}c}
            \textit{External Supervisor}                & \textit{Internal Supervisor}          \\[0.2cm]
            Prof. Iacopo Carusotto                      & Prof. Davide Rossini                  \\
            \small{Pitaevskii BEC Center, Trento}       & \small{University of Pisa}            \\
        \end{tabular}
    \end{center}
    
    \vfill
    \begin{figure}[H]
        \centering
        \includegraphics[width=0.50\textwidth]{logo_unipi.pdf}
    \end{figure}

    \vspace{1cm}
    \begin{center}
    Facoltà di Scienze Matematiche Fisiche e Naturali\\
    Corso di Laurea Magistrale in Fisica\\
    Anno accademico 2023/2024
    \end{center}
\end{titlepage}

\pagenumbering{gobble}
\newpage
\phantom{ }
\newpage

\phantom{ }
\vspace{3cm}

\begin{flushright}
    \textit{A mia mamma e a mio papà,\\
    che mi hanno insegnato a meravigliarmi di ciò che mi circonda.}
\end{flushright}

\newpage
\pagenumbering{gobble}
\phantom{ }
\newpage

\pagenumbering{arabic}
\setcounter{page}{5}

\tableofcontents


\include{sections/introduction.tex}
\include{sections/fqhe.tex}
\include{sections/classical.tex}
\include{sections/one.tex}
\include{sections/results.tex}
\include{sections/fermionic.tex}
\include{sections/semiclassical.tex}
\include{sections/conclusions.tex}

\phantomsection
\addcontentsline{toc}{section}{References}
\bibliography{bibliography}

\include{sections/ringraziamenti.tex}

\end{document}

